35mm菲林已經冇存在價值

MF除外

電飯煲已經冇存在價值

筷子除外

樓主知唔知自己up緊乜?

睇到FF秒殺啲35mm 菲林機有感而發姐

標題講35mm film 無存在價值
內文講咩MF除外
你真係知自己有感而發係邊?

文學你識條鐵咩

發覺連登充滿低質假膠

數碼中幅都秒殺645啦 係咪連645都已經冇存在價值？

想知點秒法

為賦新詞強說愁
呢句正正係閣下既狀態

高登攝影台仲慘, 得個咖哩佬係到亂咁鳩叫

我估係講緊medium format, 唔係manual focus

我講緊菲林 咁好明顯係講緊中幅啦，成班友仔原來連中幅英文叫medium format都唔知

你幫佢好撚靚咁兜左
玩左咁耐120都唔會MF咁叫中幅, 真係唔會諗到

因為你英文差

我講菲林 你地班on9就諗左去對焦 呢道連一個正常用家都冇 唔怪之得含撚貓都抛到你地

咁佢擺到明係釣魚既

負評都費事比

你地唔會覺得我個FF係 final fantasy 掛

我講得35mm FF， MF就梗係medium format啦，初時我都覺做咩你地會覺得冇關係 原來你地唔知MF係medium format

有 因為平. 如果我早錢一早掉左部645 pro 啦

哦 你話35mm vs MF 我都仲覺得件事合理明白,
試下係Google 打35mm and mf results 出d 乜囉
上面又講話文學又盛,
跟住人地幫你兜左下就係到認威威,
講得1999 認左佢係咪真係咁難?

大家講format 丫嘛, 一齊講啦

原來係你地唔知MF另一個意思係中幅 關我咩事

我google 35mm and MF 第一個出係manual focus 第二個已經係medium format, 外國好多人用MF係講中幅 係你地唔去睇

明釣魚應該叫埋35mm 做LF / BF

自己睇啦

無知到以為MF只有一個解釋 仲話自己玩左好耐120

Mother Fuck好無？

之前班7頭而家深潛晒

你自己都識講, Google 係出Manual focus 同 Medium Format,
呢個就係我叫你自己search 下既原因

大哥 我一向都話MF可以解manual focus 或者medium format, 只係你地以為只有manual focus 一個解釋

繼續撐啦

蜀中無大將 呢度討論下菲林都冇人有能力講 都係去返Flickr 算

你仲係唔明, 果然文學既野我真係識條鐵

真係好 連登冇得edit post, 你咪話自己玩左咁耐120都唔知mf可解做中幅嘅，而家連圖都cap埋 Medium format又係叫MF喎. 你諗左去manual focus 而諗唔到 medium format 只証明你無知

問多你一次啦 你係咪唔知medium format 又係叫MF.

夜郎自大, 走啦

屌你老母

答我啦 你係咪唔知

冇玩好多年

依家最top 嘅一般買到嘅scanner，係咪都係9000ED ？

當年係 而家唔係 所以而家已經冇價值

我就真係從來, 一次都唔會將MF當Medium Format 咁樣去打字或者講,
一來要搵資料會有模糊, 二來同人討論會引人誤會,
三來你自己都識Google MF會出Medium Format或者Manual Focus,
隻字變返大家都明白既詞句
我一個回唔明係我有問題, 幾個巴打回post 都唔明同誤解,
咁就真係唔知誰是誰非啦

同樣地, 你會唔會叫35mm 做LF?

有新品？

利申得部cheap cheap plustek 8200i，風塵好多年，依家用sigma x3

你睇外國好多人用MF代表medium format,或者香港少人討論咪唔知囉，語言不通 大家冇錯.

其實我見呢度人氣咁弱先搞下笑姐 唔好見怪

Sorry 睇錯左以為我屋企部Epson 自膠.

medium format 係最穩陣講法
120係film type，645 66 67先係畫幅
35mm 基本上等同135 所以調轉用唔會理解錯，120唔同

所以nikon 9000ed 仲係遠古神器？

9000ED 停左產都差唔多5年
而且FW port 都收埋皮
二手價不斷升 但係你又唔知對家強姦左部機幾多次 好難入手
我早幾年都走左部5000ED, 學呀樓主話dry 35mm都無咩價值

而家一般玩家負擔得起, 有d質素又唔算差既都係Epson V700/ V800
要好既唯有出去比人Scan Hassel

我都有錯既, 一野就扑落你到

算係, 話哂出到16bit